[月經]求車cam推介

想裝個前後車cam
budget $1000內
Papago S80如何？

另想問下應唔應該揀後視鏡款，貪個後波鏡？

盯盯拍

好似幾好
不過自己淘同香港買個價差好遠下...
係咪一樣 ?

hello, 盯盯拍

港行保兩年，壞機一換一
淘寶保一年

小米如何？

其實G sensor 係咪一鳩樣

邊道買有得裝埋?
而家用咁小蟻做車CAM. 想買套前後裝晒.